扑街204k subscribers 鬼佬youtube支持修例

引用個份垃圾八十萬支持聯署
笑尻香港呢個名，雙層巴士
極盡扭曲只為跪舔內地人
留言全部都咁噁心
歡迎大家教佢做人

之前有人PO同一樣野，我都叫佢po cap圖就算，唔好放Link。拜托

我都唔想幫佢加view,但係條氣唔順你明唔明
好撚想屌鳩佢，但係我一個又唔夠200k打，想搵下幫手姐

垃圾黎 已負皮

雖然好多人都知，一load完撳暫停dislike&檢舉，但好多人一時忘記邊播邊做呢…你po個cap睇到Channel名。大家識做架喇

條片係612之前
正常人過左612都知撐定反

唔好亂放link上黎，打網戰唔係咁打

通輯犯黎

load 入去即刻pause > dislike + 舉報 > close tab

睇呢個

呢件white trash唔洗理啦
真逃犯黎

逃犯？願聞其詳

好似係販毒

段片佢開頭先屌鳩英國人係中國販毒

兄弟高質啊